好奇一問 Headhunter公司係點樣賺錢?

收工去左朋友公司等一齊食野
點知去到樓下原來係中環甲級寫字樓
搭電梯要攞permit果隻
租金一定貴過好多專業/IT公司既寫字樓

做hr真係咁好搵架咩?

你想問headhunter定hr呀？
差好遠喎

why not both

科盈？

以香港hr咁閪嘅態度
俾我都搵Agent幫幫手啦

人地都講左差好遠 google下分別好難咩

個個月食你5%人工都fatfat la

成功nom到條友入去
就可以同間公司收一筆相等於果條友25% annual salary既 service fee

你話爽唔爽？

香港HR
永遠都當自己係大老闆

知收10%多 ，25%真係好和味

人地冇諗過賺錢 真心想幫人搵工

我做 accounting，見過自己張單

不過headhunt refer既工多數鑊氣重就真既

真心要搵份好工一定係經Agent
當然，agent界都有西人